澳門一半中學係左校, 全科請中國人用中國教材普通話教

phy chem bio用人民教育出版社

香港人睇路

好難想像香港重捱到幾多年

睇路有撚用？
到時保皇狗要過你做到乜
不過落力狙擊左泛民先啦

香港都快啦

睇乜嘢路啫有邊個睇唔到個問題 就係冇出路先係問題嘛｡咁仲有咩路好睇?

泛民打手五毛狙擊手
我唔覺泛民有aware到呢件事

泛民鼻祖司徒華重有份推動普教中
有乜資格出聲

讀英文部就冇事

都幾大鑊，英文差讀唔到英文部就要接受普通話教學

除左校
天主教學校嘅中文部部分都用中國教材

無咁誇張，唔讀左校咪得

澳門左校比例高。難避免

其實我果陣已經用緊大陸書教數化物。
但係全部都係用廣東話教，唔明點解而家會變得咁快，細果堆已經全部用蝗語教。

利申:96澳門人

澳門狗人都左埋啦, 算撚數

中文phy chem bio math geog 已經請咗好多中國人用普通話教

wfc澳門人
香港遲啲都有可能係噉

邊間

你講得出嘅左校都係

我以前高中主科唔係用大陸書既得返中文 英文都係用暨大個本唔知咩Book，請人專請係大陸讀大學個D，淨識講普通話都請，搞到有D班有幾某一兩科係用普通話教

睇黎你應該係濠江，我勞校都冇咁癲

而家00後9成都係主流廣東話，但係感覺10後已經變左一半一半

我做補習幫班中學雞補數理化，佢地學校都係用資東話，濠江數學以前仲係濠江自己做ge教材，係唔知點解轉用大陸教材

廣